{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048513",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73074&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평코지키즈풀빌라"
    },
    "text": "青い山と渓谷のあるプールビラでは、静かな休息を楽しむことができます。 ここはテーマのある空間で居心地の良い雰囲気を作ってくれます。 加平周辺にはアチムゴヨ樹木園、南怡島、ジェイドガーデンなど様々な名所があり、旅行にも便利です。 南松美術館までは車で7分、ビョルカピョン天文台は車で20分、明智渓谷までは車で28分かかります。 入室時間は5:00で、退室は22:00以降です。 無料Wi-Fiが使用でき、すべての客室は禁煙区域です。 駐車も可能です。 客室は任天堂と室内キッズ遊び場、ブロック遊びで構成されています。 冷、温風機も備えられており、キッズ3客室には2個、キッズ5客室には4個の個別プールもご利用いただけます。 プールの利用時間は制限がなく、自律服装が必要で、子供と未就学児は保護者と一緒に利用しなければなりません。 プールの大きさはキッズです4客室が横2m、縦3m、水高80cmで、キッズ5客室は横5m、縦3.5m、水高90cmです。 キッズ5客室のぬるま湯プールは、入室1日前に事前に連絡してご利用いただけます。 毎日水は交換されます。 炭やグリルは個人的に持参することはできず、基本的な調味料は提供されます。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者と一緒に利用でき、ペットの出入りは制限されます。 写真は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。 火災の危険物質である火薬や爆竹などは客室内での使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "プールの利用時間は制限がなく、自律服装が必要で、子供と未就学児は保護者と一緒に利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プールの大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "キッズ4客室が横2m、縦3m、水高80cmで、キッズ5客室は横5m、縦3.5m、水高90cmです。"
        },
        {
            "question": "キッズ5客室のぬるま湯プールは予約が必要ですか？",
            "answer": "キッズ5客室のぬるま湯プールは、入室1日前に事前に連絡してご利用いただけます。毎日水は交換されます。"
        },
        {
            "question": "プールでの食事はできますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。炭やグリルは個人的に持参することはできず、基本的な調味料は提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はプールを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは制限されます。"
        },
        {
            "question": "写真と実際の施設が異なる可能性はありますか？",
            "answer": "はい、写真は実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの事情により情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 436
    }
}